利記好波 又越位入波

咁都睇唔到 盲球證

垃圾又黑人 黑完人又無英超

利物浦好似唔識輸咁。。

你唔比佢入波 完場前又唔知用咩怪招贏

都估到你會出手

吹牙屌你老母

越位越到沙拿都唔笑

明黑你 吹？

我正義使者

沒事兒

今季第幾場？

龍門入

希望佢地仆街啦

原來黑哨咁爽

都唔知邊d撚樣反對var

場場都有咁滯

明顯佢自己都預係炸糊

利

今日我反

黑完係要還架 唔記得利記還左廿年仲還緊

黑到呢

沙狗又怨

又聖人上身

明黑9你 咁點

英足總今季係咪想造個冠軍俾我地利記？🤔

Ok ar

喂阿哥，李斯特城都有英超啦

怨婦

人地今季咪有囉

冇越位啦 我地利物浦唔會越位

唔係黑哨
猁會入到波?

賤種獌

場場有？列舉下

黑你老母哨，球證盲左關我利咩事

黑到仆街

獌黑左咁多年 我利黑一年都唔得？

拉莫斯搞到沙拿越位

系

講起就嬲喇
喂至少都黑一屆俾我利啦
話晒都參加左咁多年
屌佢李城布般都俾，係咪恰鳩我利

不如直接比個冠軍猁比佢地打下飛機啦

咩呀，拉莫斯條數唔駛還呀？

上面班人好撚酸

死拉狗

怕就怕明做俾佢都可以自己跣走

又手球

英超

手球又冇吹
猁今年落好重本比足總

黑到

好多怨婦

THIS YEAR IS OUR YEAR

第二球有冇越呀？屌你老味
一球半球吹錯係度jer住曬

一時唔偷雞做保長

鬼有越位，亦都冇手球
你地驗下眼先啦

呢3分完完全全黑返黎

黑左個3分波 直接捧盃算啦

仆街黑到own goal

邊到有得睇

唔咁樣黑點樣比垃圾猁衝擊冠軍呀
不過黑撚完都係唔會有英超架啦

就算果球唔計 cook送兩球都0-2啦

好波

酸垃圾猁年年有英超踢都拎唔到一屆
仲要所謂神奇隊友跣走埋個機會又唔撚敢屌

臭猁狗4424

黑撚左人都可以話唔計
食左人果幾球又點計呀

呢場4球都黑

咪撚燈啦越講越入

喂！比人黑咁多場 而家一球半球都要咁？

我反正唔會承認呢場賽果

咪又係曼城拎

快d寫信要求取消返個球啦，記得落埋我名

又dum波鐘